入嚟睇吓倫交所點樣屌柒李小加

LSEG回覆原文

Appendix I – LSEG’s Letter to HKEX

Dear Ms Cha and Mr Li,

We are responding to your highly conditional proposal of 9 September 2019.

We were very surprised and disappointed that you decided to publish your unsolicited proposal within two days of our receiving it.

Having now considered your letter and the associated documents carefully with our financial and legal advisors, the Board has fundamental concerns about your proposal.

The Acquisition of Refinitiv

LSEG agreed and announced the acquisition of Refinitiv on 1 August 2019. This was the culmination of many months of strategy development, deep consideration and discussion. It is a transformational transaction, strategically and financially. The combined global business will be headquartered and domiciled in the UK with a premium listing in London.

The financial and strategic logic of the Refinitiv transaction has been exceptionally well received. Since the Refinitiv announcement, the LSEG share price is up c.29%, a value increase of c.£5.8bn. There is positive market sentiment about the potential for further value creation for the enlarged group and the Board is confident that significantly greater value can be achieved.

Our Evaluation of your Highly Conditional Proposal

1. HKEX Proposal Does Not Meet Our Strategic Objectives

We do not see strategic merit for LSEG in your proposed transaction. Our planned acquisition of Refinitiv meets LSEG’s strategic objectives across its businesses which the Board believes to be critical for a leading Financial Markets Infrastructure provider of the future. In stark contrast, the high geographic concentration and heavy exposure to market transaction volumes in your business would represent a significant backward step for LSEG strategically.

We recognise the scale of the opportunity in China and value greatly our relationships there. However, we do not believe HKEX provides us with the best long-term positioning in Asia or the best listing / trading platform for China. We value our mutually beneficial partnership with the Shanghai Stock Exchange which is our preferred and direct channel to access the many opportunities with China.

2. Serious Deliverability Risk

LSEG provides critical financial markets infrastructure. Your proposal would be subject to full scrutiny from a number of financial regulators, as well as governmental entities under, for example, the UK Enterprise Act, the CFIUS process in the US, and the ‘golden powers’ regime in Italy. There is no doubt that your unusual Board structure and your relationship with the Hong Kong government will complicate matters. Accordingly, your assertion that implementation of a transaction would be “swift and certain” is simply not credible. On the contrary, we judge that the approval processes would be exhaustive and that support from relevant parties, vital for the transaction, is highly uncertain. This would pose serious risk for our shareholders.

In this context, the consequence of our pursuing your proposal would be the termination of the acquisition of Refinitiv when there is such uncertainty, given the regulatory, shareholder and other approvals you require, that a sale to you would be concluded. In our judgement, this is not a course of action that could be recommended to our shareholders, particularly given the high confidence we have in the significant value creation and deliverability of the Refinitiv transaction.

3. HKEX Share Consideration is Unattractive

We note that three-quarters of your proposed consideration is in HKEX shares, representing a fundamentally different and much less attractive investment proposition to our shareholders. We see the value of your share consideration as inherently uncertain. The ongoing situation in Hong Kong adds to this uncertainty. Furthermore, we question the sustainability of HKEX’s position as a strategic gateway in the longer term. The Hong Kong concentration and core characteristics of your business, together with your Hong Kong domicile and listing, present an additional set of difficulties.

英文唔好 但都幫手推

4. Value Falls Substantially Short

Irrespective of the considerations above, and even assuming your proposal were deliverable, its value falls substantially short of an appropriate valuation for a takeover of LSEG, especially when compared to the significant value we expect to create through our planned acquisition of Refinitiv.

Taking all of these factors into account, the Board unanimously rejects your proposal. Given the fundamental flaws in your proposal, we see no merit in further engagement.

Yours sincerely,

Don Robert

Chairman, London Stock Exchange Group plc

Source:

英國好波
啲用詞好啜核

多謝
呢封信亦都揭露咗香港喺共匪統治下嘅巨大經濟危機
倫敦都唔show你，匯豐CEO要辭職，大量資金外流
大家仲唔快啲撳英金？

真係唔同你客氣

延伸閱讀之是日花生——美國富商Kyle Bass 評論：

澳門博彩業與中國黑手的關係

何氏家族的賭場生意內幕：

香港銀行資金外流，分析存款利率：

中秋快樂，撳錢救港

屌柒肛交所得黎再暗示緊香港政府本身就係一個big risk
英國佬玩呢啲文字遊戲真係出神入化

好唔客氣

係，不過好多金融術語
就算我係金融系出身都lag左下
但睇得出措辭幾睇唔起李小膠呢件鄉下仔

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

但佢又想同上海合作
或者咁講，合作還合作，唔想拿屎上身囉
我估如果中資想收購LSE係近乎冇可能

勉強明白

好撚唔客氣

We see the value of your share consideration as inherently uncertain.

小加以為自己做中資橋樑
人地搞左滬倫通

成日有人屌話香港人靜晒唔升級就輸，其實呢封信已經表示左宜家香港人已經放左一次核彈！
跟住落來其實係土共驚過香港人架。

英國佬好少講野講到咁白

超港趕滬

香港係喺經濟上強弓之末
但係現實係，大陸都要靠香港搵食
送中同埋明日大嶼就係為咗搶我哋啲錢，因為佢哋入而塘已乾

唔係全部都識睇 但睇識個啲已經可以打飛機lo

睇埋完文, 好少可見英國人咁直接插人,

今次偷步公開份proposal, 睇得出勁嬲.

我覺得LSE呢個意思係李小加你唔好咁撚串
我要大陸市場我可以同上海合作
唔需要行到比肛交所收購呢一步

其實真正發版係史美倫
睇下英國人Dear 先後次序

呢個女人好大權

李小加衝出黎7

人地都未覆就唱通街話要買起人
仲要連個價都未同人傾
架真係自己攞黎丟

延伸閱讀

hkex 自己做上巿公司重大交易料唱通街都無停牌.

篇文中間有間接串7 hkex 幾咁垃圾.

up

爛仔肛交所

中共好撚心急用香港金融牌統戰世界
仲要諗住快刀斬亂麻

屌得好勁

exchange自己唔守regulations, 港交監管機構唔出聲, 成件事跟本痴撚線.

*港共

「柒出國際」既英文應該點寫？

啱啊
on9琴日睇到新聞嚇左跳仲以為已經買起左
原來係send左proposal only

唔識
但屌得好

真係好痴線 同發假消息做市有咩分別

好撚串我地冇人稀罕你D股票

有無巴打可以翻譯，想感受一下撚鳩李小膠既措辭

好少見一向含蓄既英國人咁唔客氣。根本已經係一把一把摑落塊面到。

李小加叻唔切，乜都未傾就向外公布收購，此舉太無禮貌，激嬲英國人。

#你咁樣係唔會令到我驚架

串到爆
× 要上海唔要香港
× hkex低估lseg價值
× 長遠香港會收皮

無奏約精神同埋business ethics
英國佬今次著撚晒

停牌邊有傻仔買

合約*

無咩嘢我都係瞓先

英國佬講野咁婉轉都明目張膽屌柒你
證明李真係柒頭仔一名

俾人reject咗
仲要俾人話

李小加條支那狗本來就有國家任務，全世界白痴既都知！就算英國佬肯賣，美國佬都一定阻止！

睇下啲字係幾咁negative 就知人地係真嬲，最尾仲要講明唔使再傾 係嬲到一個咩地步先會咁撚惡

賣港賊，同股不同權已經是出賣香港
send比cia

不過佢實有file

又可以重熊了

有無中文翻譯

睇對象講野

自己攞黎柒

There is no doubt that your unusual Board structure and your relationship with the Hong Kong government will complicate matters

直接話你內部亂又比支共控制 笑到我

但係英國仲係想打入中國市場 未必係fd

抵死
比中共攪hsbc 太古 國泰
人地點同你合作

真係好柒 打開口牌畀人寸到你一棟都冇

敵意收購黎，班directors 緊係咁講。 睇班股東點諗啦。

推

一開波就話係unsolicited

陶才子19話英國人係比較含蓄，好少可會屌得咁唔客氣

簡述一下

1. 單方面公開交易條件，得罪人（呢啲deal 通常會簽nda 先）
2. 大陸市場論效益被質疑, 認為上海會更直接(應該吹水，上海更仆街）

3. 倫交所認為要過好多英府甚至國際關卡才可成事，涉及時間冗長，不利英股東

4. 涉及4份之3的交易金額是以股權抵(領悟錯請更正)，絕對不吸引，再者，簽約後股權價大瀉的話會對倫交股東不利

基於以上原因，倫交所正式于以否決。

好明顯老共而家急住撲水
睇死英國會因為脫歐因素前景未明而即刻奶
但先唔計英國點衰都未至於會肯成個LSE落你老共手
你自己唔揸正規矩咁快放料好似想局LSE硬食接好難唔激嬲英國佬

言辭極盡挖苦鄙視

俾人當垃圾

英國人哩講，算係 直線大力抽擊

條柒頭講到好似已經成功收購咁公佈, 又講到幾美好
實際人地只係收到你份野兩日, 緊係嬲啦, 咁樣亂公佈隨時影響埋倫交所自己, 所以第一句就屌柒佢
屌到最後再補多句話冇再傾既必要
呢下隻支那狗柒到爆

最好笑係用自己股票黎買人地
俾人寸到一棟都冇

真係笑死人

其實你小家合拼倫交所呢個舉動個動機係咩
有無高手講解下

禁美金啦
硬脫歐英鎊實跌到成pat屎

俾佢咁就買到倫交所,下次咪買埋紐約交所,仲成世界!

減低風險，因為香港遲早出事冇得用嚟集資

李小加正一柒頭
以為自己邊位
十劃都冇一撇就想揸英國佬春袋

諷刺緊香港政策根本係紅底
要合作既話不如直接投共仲爽快
所以唔係真係要上海

以共產黨啲白事當紅事做嘅仆街做法，轉頭又斷章取義咁話上海躍居銀河系金融體系前列，由共產黨建立嘅香港世界金融中心地位被暴徒徹底破壞。
攞倫交所封信幫自己打飛機，打完俾篤精人地睇，兼夾大大聲話自己仲扯得起。

講多野
何家係唯一一個可以喺北韓開賭場嘅公司
根本就係幫中国同北韓洗黑錢同賺外匯搞核武

英國佬又真係太過直接講對港交所睇法! 好唔俾面囉！我愛國愛黨真係好睇唔過眼囉！點落臺呀！

panty ho講英文依然有鄉音 好asian 既口音

港式翻譯：
反正我黎香港叫雞，你都係俾北姑我屌
我要屌北姑，我直接去東莞叫雞唔好？

佢意思應該係如果需要同支共合作
洗撚搵HKEX 咩 去上海exchange 好過啦

中國人做生意特色 要做乜講哂俾人聽先

將支那D垃圾塞畀西人接貨

膠都廢時派
條大陸哩以為有錢就大撚哂

聽個名就知條友係柒頭

屌你丫
唔使講到咁直呀

以英國人嚟講真係好唔客氣

Bye Bye HKEX

4: 仲要直接話香港而家情況有大影響

某程度我地攬炒成功

直線抽擊

好正

英國人用語黎講已經寫到好白好撚嬲

極貼地

可能人地英國佬本身想寫得委婉少少，點知你咁撚柒公開文件，直線屌爆算

屌你成件事真係好撚有畫面

有d常識都唔會呢個時刻講，人地準備收購搞左兩個月，兩個字弱撚智

3. HKEX Share Consideration is Unattractive

丟曬香港人嘅架，李小加真小家，做啲濕9野做9香港，共諜！

話hkex geographically concentrated同volume based但又奶上海又係咩玩法

上海果度似曲線

我覺得佢係想講：反正你同上海一鳩樣，就算要搞，直接搵上海咪得囉

屌你老母臭閪用嗰一套中國邏輯，以為人哋一定買俾你，痴撚線，俾人串返轉頭，不知廉恥⋯⋯
英國佬咁貪錢都睇得出你個仆街冚家剷未撚夠班，所以唔買比你

仲串過已讀不回呀 屌你老母

俾人睇到仲柒, 有班外資已經無信心, 但唔係個個睇到曬
呢封野係explicitly有個交易所對香港無信心, 俾更加多人睇到

叫英鎊.....

英國佬 d 用字係經過一番修飾懶中性咁屌
如果佢咁直接屌，佢一定超級唔妥肛交所

真係好撚柒

其實以公開既商業文書來講，都寫得幾直同埋鬧到你一文不值，唔好忘記大家身份係對等既交易所而唔係一個高一個低...

真係表錯情、柒出國際

句句有骨真係踩到一文不值

港交所淪落至此

咁我又唔撚明
照計同香港做生意點都安全過上海
點解要幫上海打飛機

樓上已經有巴打講，英國佬並非幫上海打飛機，而係暗示港交所現時情況，基本同上海交易所冇分別，可能意思都係支那一言堂，想點就點，已經淪為上海交易所同一層次。

多謝支那狗李小加，所以任何支那狗染指既野都特別柒！

真係冇分別咩
港交所唔算國營 上證真係國營
當然你癲到講港府會ban鳩港交所唔俾做生意我都冇野好講
我傾向係英國佬點都唔會賣國 但又想借d椅奶下習總only 始終brexit 想要食中國水

非常之客氣

7 int’l

無疑係一巴打落去

The most 7est in the galaxy

無疑係一巴打落去
但係都要諗一諗如果外國都唔想through香港去access中國市場, 未來香港仲可以點轉型, 講緊係一個以金融業運作左咁耐嘅地方開始失去佢嘅優勢
呢個係光復香港成功與否都要思考嘅一個問題

一封正式企業來往既書信可以屌成咁，仲要出自算係有文化既國家，證明英國佬真係好撚嬲同鄙視李小加同查美倫
今次HKEx真係柒出宇宙，俾LSE彈到垃圾得黎又自大咁

其實係咪有人覺得搞 no deal Brexit啦, 英國佬你有人肯買你執到啦

笑鳩hkex多支那股

再補多句我地做大陸market咪直接搵上交所合作使撚搵港交所你呀

唔駛咁認真，睇成封信語氣佢只係想屌hkex落佢面啫，我唔經香港都可以經上海，hkex你咪撚咁臭寸

In conclusion:

收皮啦，當我地on9架？都唔L識照吓塊鏡，知唔知個醜字點寫？顧L掂你自己先啦，以後咪L再提。

講真，真係出奇地直接同坦白，連客套話都唔多講。

問題係你香港自己玩中國化，回歸左廿年港交所有無做地區金融中心既交易所？

亞洲有南韓日本越南泰國印度台灣甚至菲律賓。但係你就派個大陸人去大陸化香港交易所。

呢個係全港要免對止中制霸呢個問題，香港所以行業都係面向中國，當年亞叻都去到中東。你中國化人地中國走出去。 將自己個位拱手讓人，唔係搵香港人笨，要香港變中國一個普通城市係乜？

我覺得佢地get 唔到封信既hidden message囉

幾時對等過
倫交所幫全歐洲集資
港交所只係幫支那洗錢 全世界都知

想食支那水既係山窮水盡既英國政府，至於倫交所D股東...

佢預示香港將來收皮,其實都話緊比中共知,香港一日唔改革,將來無金蛋生

譯得好到位

驚班柒頭聽唔明

英國佬係睇錢
但人地都睇埋長線架嘛
DLLM香港咁撚揾到錢你都搞成咁
李小膠真係唔屌唔鬆化

俾人屌鳩佢D股冇價值

係咪應該搞大佢 投訴

篇回應個重點其實只有一個 重複又重複咁講就係收購Refinitiv進行中 而佢地相信完成收購之後會為倫敦交易所嘅股東帶來可觀嘅業務增值,暗示自己值更高價

先唔講港交所提收購 需要過幾多英國監管機構嘅批准, 要花幾多時間去傾, 單純花呢段時間傾就已經有機會損股東利益, 再者港交所本身個方案有4分3代價係用港交所股票支付已經唔吸引

事關香港將來嘅定位係一個極大不確定性

某程度上港交所出招 只係似想為倫敦交易所收購Refinitiv添煩添亂 但人地好快而決斷咁回絕左 大陸要再出招啦

會唔會出更高價搶Refinitiv ?

留名cap screen。我都覺會。

最仆街係 又係搞9香港破壞香港價值
又想繼續利用香港搵錢

通常做生意會講得好坦白，費事嘥時間

真係唔明白點解要公開先。十劃未有一捌。

科研 科研 科研
好重要所以講三次
一個國家要成功 最重要係科研

比你支那吞拼？不了

你睇政府最大果個連八達通都唔識用 行會成員連啲假到無論既謠言都信到十足時 你就會明白到呢一班人係唔會識咩係科硏都無可能有任何政策去推動科研

李小膠當日點樣可以上到位

喂！好深呀！有冇人解釋一下呀

自制信心危機

送中同埋明日大嶼就係為咗搶我哋啲錢，因為佢哋入而塘已乾

英國好波

人地收購緊 你又出口術要收購人 搞亂人地部署 擺明特登玩野

明晒

支那狗
無錢仲邊有人俾面你

we see no merit in further engagement
簡直係一巴冚到連棚牙都噴埋出嚟嗰隻

睇錢份上 再加條件
香港就係籌碼

push

其實係鬼咩
仆加你小家想睇人地盤數多啲啦

支那豬而家即時宣佈停止150隻垃圾同普選仲有D機會
唔係就等收皮

放心啦，話咗話同上海合作，但係其實擺明係英式諷刺
上海個系統廢到癲，英文版成碌鳩咁，完全合作唔到
而且上海個市場價值低香港太多，莫講話上海買倫敦，反而倫敦買起上海仲得

屌 點解篇文啪啪聲

係咪串鳩佢 叫佢唔洗做爪牙

其實港交所無得揀，一定要唱通街，係監管要求嚟
每逢提出呢種世紀大deal都有極高洩露風聲，為咗避免構成涉嫌內幕交易，所以先要盡快披露
所以係港交所私底下寄信畀倫交所嘅兩日內，港交所就披露呢件事

所以成件事最大問題係李小加到。佢未同倫交所嘅董事會初步了解過對方係咪可能有興趣，李小加就直接提出話落實提出正式邀請。
你同人結婚之前，都要同人曖昧下拍下拖了解下先得㗎。李小加就咩準備功夫都無，直接跳到去求婚呢個step
由此可見李小加根本完全無法律同商業戰略嘅頭腦，呢種人可以做到港交所大佬真係令香港人覺得好沮喪。

因為港交所邀請信強調自己係中國嘅橋樑
所以倫敦就直接笑柒佢，咪咁傻鳩啦你，上海都好過你，你係零啊
完全係直線抽擊

睇曬, 唉好老尷

又柒出國際

反而要諗下李小加點解要咁高調講收購，本身佢開價咁低，一定會預左比人拒絕，頂多只係冇諗過會比倫交所咁直接屌，但佢咁高調講收購，又要講到好有把握咁，背後係咪有咩陰謀
又或者只係我諗多左

直程擾亂左市場啦，大升大跌點解香港咁多柒頭可以做到管理層，點解仲唔拉鳩佢話佢做市

收皮啦支那

因為有大陸人脈，好多公司都係咁，發展到停濟不前，諗到無野好諗自然要靠呢啲人

錯，個特色係自以為是

Due d 又未做， consideration 又未傾， 加埋人地擺明知你有政治目的， 傻ge 先會賣啦

利申： audit 狗 做開m&a 一單大deal 由傾到ex approve 起碼一年來回

咁都做左主席中學雞都醒過佢

篇文屌到香港交易所一文不值咁好少見英國人會串人串得咁白

反映咗支那狗幾on9
人地最多貶下值
問題係人仔港股係廢紙

因為以為志在必得又以為自己好似美帝咁，自己係主，人地係客無智慧又無合約精神既人都可以做咁耐主席，香港一早已死

其實應該要拉佢坐監以佢既地位，係咁亂講野人地既生意，比你搞亂曬

全世界美國佬玩經濟最叻！英國佬玩政治最利害！

紅底+海歸識英文就已經可以上位

造市

915見
G20眾籌幫推
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

咪尤佢打飛機，身體是誠實的最後d錢去邊度先重要

cctvb式fake news總結：一日都係示烕搞到香港社會不安寧害到港交所 （3）

on9都知依單野冇可能成事，前排HSBC同國泰單野你估英國佬傻嘅咩

不過真係好想知HKEX係依個時條自爆原因係…？

原來係咁既意思，我仲以為英國話上海好過香港添

好羞恥

Push

Internationally 7

黨交所正垃圾

隨時停機一日半日

痴埋佢死緊

英國佬要醒定d

否則自取滅亡

亡國都無人可憐

人地睇吓劇飛同獅子中晒招要換人就知。

Cathay 跪低, 大股東太古應該向英國打咗好多小報告。
今次港交所俾位倫交所大巴大巴車落去,用d字都好直接(unequivocal), 睇落冇euphemism, 怕香港人唔明

Charles 係習派定江派定兩個都唔係?

認真答
An international embarassment

單方面公開交易條件，得罪人
<<<點解可以柒得咁緊要? 做左咁耐連少少國際視野都無?

別撚屌以為自己好撚威
而家俾撚返轉頭啦柒頭皮
仲要踩多你兩腳呀

冇錯 呢單嘢嘅性質就有如"王征決定向王維基出售亞視"

垃圾

咪日日口講科研啊, 見過steve jobs 個啲囉

李小加叻唔切

想奶又唔想晒身家者

支那式談判
用錢撻你

應該係回應李小加羅密歐論

香港出事可以多個地方攞資金

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

10月31日大舉掃英鎊
脫歐之日就係大奇蹟日

屌撚到啪啪聲

其實有雙普選、高度自治，連商家佬都大大受惠，根本全香港人都得益

無雙普選就搞獨立，DKLM死共匪

估唔到有一日
同上海交易所合作 都仲理想過同 你條仆街肛交所合作

以商業文書黎講，呢封都真係大鞭大鞭屌打李小加君子坦蕩蕩

轉乜鬼型吖 講咗咁多年
依家班官一心想奶到盡就退休者 香港未來？wfc？

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

屌太眼瞓打錯字

根本外資而家對香港無哂信心

用字

美金
Sorry 太眼瞓打錯

一直以為呢個位係英國人做

用強國嘅思想去度君子之腹

連英國佬都直線抽擊

CX 匯豐兩單大嘢，一鋪清袋

大巴大巴車埋黎

根本大公司比中共揸晒旗
R&D都未做就比人ban撚晒 同廣告業嗰d一樣
淨係可以做d大老細以為work嘅野 典型華人方式
真係有料有大志嗰d去晒外國啦

中撚哂

從此用借諭 ”an acquisition from Hong Kong stock exchange”

一定要推

等我翻譯下:
含撚啦你 窮得只剩下錢
依家仲要無錢 諗住印淨係做大陸生意，一文不值ge肛交所股票比我
on9仔 要同大陸做生意 我可以直接同上交所做
過主啦 唔好再黐埋嚟

屌好撚柒呀李小加

又冇品 出手又低 就想揸英國春袋

HSBE CEO都要唔講明原因走人
真係會令投資者冇信心
重點係經濟泡沫會有連鎖反應
由一個國家引爆另一個國家既泡沫
由70-80年代數起 而家大部份人都認為大陸個泡沫危機係難以想像

佢字裡行骨已經睇唔起香港個股市
又係嘅，堆垃圾中資股咁多
外資上市買少見少，一個A股化嘅市場仲有前途咩
梗係恥與為伍喇

一個逃犯條例已經嚇死人
個Supply Chain而家仲唔搬咩

睇歷史，見到一個政權或者朝代中衰
經濟係唔會受影響，因為商業上政府唔會點干預到個市場
不過香港咁多中資加上官商勾結
政治已經深深影響到香港經濟
否則d外資而家都唔會撤資離開強國喇
咁大個人口基數，長搵長有丫嘛(表面上)

笑撚左
根本係講緊你呢份野係垃圾，乜撚野都無準備

我真係諗唔出呢種帶點客氣，而又筆鋒凌厲既聲明 英國人既措詞真係一流

真係笑燃死人

大劣仔想攀龍附鳳 佢又咁柒 係人都屌啦

簡單版翻譯：

你條懞炳李小加當我地LSGE 係水魚？仲想昆9我地話個收購可以快靚正搞掂？我地唔止值呢個價喎，我要入大陸市場我去上海啦，你 on99 想搵港股買起我地係咪食懞左？

睇完你個冇腦嘅 proposal，我地真係睬你都傻啦

李嘉誠之前比左幾億科大搞new material 例如人造肉個d
申請下科技園數碼港d基金都應該ok 既
不過就競爭大 唔可以普及到全民科研咁囉

我覺得佢意思唔係想香港改革
係想笑柒李小加on9

被政治任名嘅佢對金融識條鐵
都係約返hkex班波友踢波算鳩數

其實唔係好似 上海倫敦交易所 已經 connect 左？

英國鬼好少咁直接 而家係大巴大巴煎落去條支那狗到